做緊特殊學校 你問我答

5點收工前應該可以秒回

又黎

做學校係咩感受 1年365日都企係到唔郁 唔辛苦嗎？
幾錢人工？

啲人知唔知自己同其他人唔同？

除左部份同事差啲之外 其實幾開心
尤其學生有進步 果種滿足感無得輸

我個位唔洗企 其他同事都唔洗點企法
前線體力勞動辛苦
ADMIN對電腦對到悶

24K

每一個人都同其他人唔同 唔係咩?

自己服務嘅對象多數幾多歲？

6-18
十二年學制

Web版回唔到

我都讀緊 過兩年就出黎教
想知呢行會唔會好辛苦
有冇啲野好難handle

無位輕鬆得過老師
老師最難handle應該係點樣續約

老師好輕鬆
見過有老師上堂訓覺

咁姐係個個都讀得特殊學校?

要做評估 再轉介入學

睇下有無心
有心做嘅係忙到仆街

我遲啲路向係打算做3-6歲sen 好想幫佢地
6-18歲多數都係幫自閉 ADHD 智障？

平時同同學仔玩乜?

邊間

最嚴重果幾間

返學上堂學野
學自理多

其實好多學生都係多重障礙

我細佬中度讀緊特殊 自己讀緊社工 好想講你地有heart既我地家長會好開心

雖然HEA人好多
但係都仲有啲好有HEART嘅老師
我都好欣賞佢地
你遲下做社工都記住唔好無咗團火